星期六日，國富城行動 - 一人一支美國旗（大），和理非。

和理非逼宮通過民權法！

會員：彭斯 請你收聲

大聲唱國歌